唔衝既可以點支援呢

不如大家討論吓。7.1見到嚟後生撤退時連八達通都唔敢用，咁夜著住黑衫好易被狗咬，如果冇力衝既人，可以點樣在後線支援，令佢哋安全撤退? brainstorm 吓

戰線附近探路，幫手搵撤退路線

如果冇事冇幹出街用八達通呀留記錄呀，咁警察都搞唔到你既。
發夢咁諗，唔衝既去現場打掩護有冇得諗?
幾十萬人既八達通記錄，原來個個都去海富食早餐，去PP SHOPPING，入邊D CCTV影低晒大家行街睇戲食飯，警察點敢搞你

#1 問嘅方向都好清楚

即時諗到嘅係提供義載，但係諗深一層風險過高，會畀藍絲同警察混入。務必警戒。

現時最有效嘅做法係好似當晚咁，走入循道衛理堂暫避。

大方向係：增加搜捕難度。e.g. 衣物、鞋、背囊(以後應該長期遮掩背囊款色或設機制交換背囊，令行動者不能辨認)。e.g. 遮敞、破壞監視鏡頭

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！